[{"index":0,"txNomeParlamentar":"Jo\u00e3o Maia","vlrDocumento":808861.8499999996},{"index":1,"txNomeParlamentar":"Silas C\u00e2mara","vlrDocumento":801343.5399999995},{"index":2,"txNomeParlamentar":"Wellington Roberto","vlrDocumento":786281.0400000003},{"index":3,"txNomeParlamentar":"J\u00e9ssica Sales","vlrDocumento":784539.2000000008},{"index":4,"txNomeParlamentar":"Marcelo Ramos","vlrDocumento":783418.8699999986},{"index":5,"txNomeParlamentar":"Gonzaga Patriota","vlrDocumento":777354.4699999964},{"index":6,"txNomeParlamentar":"Flaviano Melo","vlrDocumento":775735.6000000002},{"index":7,"txNomeParlamentar":"Jo\u00e3o Daniel","vlrDocumento":771019.8400000008},{"index":8,"txNomeParlamentar":"Luiz Carlos","vlrDocumento":765131.4900000008},{"index":9,"txNomeParlamentar":"Professora Marcivania","vlrDocumento":764618.1500000004},{"index":10,"txNomeParlamentar":"Vicentinho J\u00fanior","vlrDocumento":763926.5600000006},{"index":11,"txNomeParlamentar":"Beto Faro","vlrDocumento":763863.3999999978},{"index":12,"txNomeParlamentar":"Ac\u00e1cio Favacho","vlrDocumento":757170.5800000012},{"index":13,"txNomeParlamentar":"Haroldo Cathedral","vlrDocumento":755157.9799999977},{"index":14,"txNomeParlamentar":"Hildo Rocha","vlrDocumento":754979.1699999999},{"index":15,"txNomeParlamentar":"Hiran Gon\u00e7alves","vlrDocumento":754559.4999999991},{"index":16,"txNomeParlamentar":"Alan Rick","vlrDocumento":751510.3900000009},{"index":17,"txNomeParlamentar":"Perp\u00e9tua Almeida","vlrDocumento":749970.2000000014},{"index":18,"txNomeParlamentar":"Olival Marques","vlrDocumento":747593.9499999974},{"index":19,"txNomeParlamentar":"Jesus S\u00e9rgio","vlrDocumento":746792.1900000012},{"index":20,"txNomeParlamentar":"Ruy Carneiro","vlrDocumento":745094.2000000015},{"index":21,"txNomeParlamentar":"Marreca Filho","vlrDocumento":743312.4899999996},{"index":22,"txNomeParlamentar":"Aline Gurgel","vlrDocumento":742951.5100000014},{"index":23,"txNomeParlamentar":"Andr\u00e9 Abdon","vlrDocumento":740788.0100000005},{"index":24,"txNomeParlamentar":"Sh\u00e9ridan","vlrDocumento":738955.79},{"index":25,"txNomeParlamentar":"Ronaldo Carletto","vlrDocumento":738937.6699999999},{"index":26,"txNomeParlamentar":"Afonso Motta","vlrDocumento":738715.3400000016},{"index":27,"txNomeParlamentar":"Daniel Almeida","vlrDocumento":737906.2799999983},{"index":28,"txNomeParlamentar":"Camilo Capiberibe","vlrDocumento":737861.4400000016},{"index":29,"txNomeParlamentar":"Jos\u00e9 Ricardo","vlrDocumento":734850.5899999971},{"index":30,"txNomeParlamentar":"Paulo Teixeira","vlrDocumento":734062.17},{"index":31,"txNomeParlamentar":"Coronel Chris\u00f3stomo","vlrDocumento":733907.5900000007},{"index":32,"txNomeParlamentar":"Uldurico Junior","vlrDocumento":731099.7600000004},{"index":33,"txNomeParlamentar":"J\u00falio Cesar","vlrDocumento":729726.5200000016},{"index":34,"txNomeParlamentar":"Frei Anastacio Ribeiro","vlrDocumento":729415.8800000009},{"index":35,"txNomeParlamentar":"Manuel Marcos","vlrDocumento":726602.6600000017},{"index":36,"txNomeParlamentar":"Boca Aberta","vlrDocumento":723957.7700000005},{"index":37,"txNomeParlamentar":"Nivaldo Albuquerque","vlrDocumento":723305.1599999991},{"index":38,"txNomeParlamentar":"Mara Rocha","vlrDocumento":722646.2400000013},{"index":39,"txNomeParlamentar":"Luizianne Lins","vlrDocumento":718771.019999998},{"index":40,"txNomeParlamentar":"Jhonatan de Jesus","vlrDocumento":718210.4899999987},{"index":41,"txNomeParlamentar":"Sebasti\u00e3o Oliveira","vlrDocumento":716728.269999999},{"index":42,"txNomeParlamentar":"Juscelino Filho","vlrDocumento":715481.4399999983},{"index":43,"txNomeParlamentar":"Dagoberto Nogueira","vlrDocumento":714215.2100000016},{"index":44,"txNomeParlamentar":"Augusto Coutinho","vlrDocumento":707270.5099999971},{"index":45,"txNomeParlamentar":"Pedro Lucas Fernandes","vlrDocumento":706288.5899999983},{"index":46,"txNomeParlamentar":"Silvia Cristina","vlrDocumento":704392.8000000005},{"index":47,"txNomeParlamentar":"Nereu Crispim","vlrDocumento":704024.8000000013},{"index":48,"txNomeParlamentar":"Vaidon Oliveira","vlrDocumento":703926.579999999},{"index":49,"txNomeParlamentar":"Jo\u00e3o Marcelo Souza","vlrDocumento":703572.3799999998},{"index":50,"txNomeParlamentar":"Junior Louren\u00e7o","vlrDocumento":702361.3499999986},{"index":51,"txNomeParlamentar":"Gil Cutrim","vlrDocumento":700576.2600000004},{"index":52,"txNomeParlamentar":"Roman","vlrDocumento":700208.7499999986},{"index":53,"txNomeParlamentar":"Edil\u00e1zio J\u00fanior","vlrDocumento":695466.3399999987},{"index":54,"txNomeParlamentar":"Dra. Vanda Milani","vlrDocumento":694700.6000000014},{"index":55,"txNomeParlamentar":"Elmar Nascimento","vlrDocumento":691500.4199999998},{"index":56,"txNomeParlamentar":"Fabio Reis","vlrDocumento":690317.310000001},{"index":57,"txNomeParlamentar":"Marina Santos","vlrDocumento":689797.8800000008},{"index":58,"txNomeParlamentar":"Jos\u00e9 Guimar\u00e3es","vlrDocumento":689310.5399999988},{"index":59,"txNomeParlamentar":"Herculano Passos","vlrDocumento":688941.9199999996},{"index":60,"txNomeParlamentar":"Arthur Oliveira Maia","vlrDocumento":687441.2299999991},{"index":61,"txNomeParlamentar":"Capit\u00e3o Augusto","vlrDocumento":685605.8299999998},{"index":62,"txNomeParlamentar":"AJ Albuquerque","vlrDocumento":684493.0599999989},{"index":63,"txNomeParlamentar":"Gustinho Ribeiro","vlrDocumento":684089.6600000008},{"index":64,"txNomeParlamentar":"Jos\u00e9 Nunes","vlrDocumento":683519.9699999995},{"index":65,"txNomeParlamentar":"Toninho Wandscheer","vlrDocumento":682758.2899999989},{"index":66,"txNomeParlamentar":"Vander Loubet","vlrDocumento":679280.190000002},{"index":67,"txNomeParlamentar":"Dulce Miranda","vlrDocumento":678639.6900000001},{"index":68,"txNomeParlamentar":"Silvio Costa Filho","vlrDocumento":678633.3599999989},{"index":69,"txNomeParlamentar":"F\u00e1bio Mitidieri","vlrDocumento":678226.5600000015},{"index":70,"txNomeParlamentar":"Jaqueline Cassol","vlrDocumento":677425.4999999998},{"index":71,"txNomeParlamentar":"Sergio Souza","vlrDocumento":677288.0899999987},{"index":72,"txNomeParlamentar":"Ossesio Silva","vlrDocumento":677040.3499999985},{"index":73,"txNomeParlamentar":"Professor Alcides","vlrDocumento":675694.6699999999},{"index":74,"txNomeParlamentar":"Wilson Santiago","vlrDocumento":673907.0600000005},{"index":75,"txNomeParlamentar":"Celso Sabino","vlrDocumento":673719.0699999989},{"index":76,"txNomeParlamentar":"F\u00e1bio Henrique","vlrDocumento":673613.0200000007},{"index":77,"txNomeParlamentar":"Rafael Motta","vlrDocumento":673128.0300000001},{"index":78,"txNomeParlamentar":"Enio Verri","vlrDocumento":672962.9400000011},{"index":79,"txNomeParlamentar":"Luiz Nishimori","vlrDocumento":670101.2400000006},{"index":80,"txNomeParlamentar":"H\u00e9lio Leite","vlrDocumento":669972.5899999989},{"index":81,"txNomeParlamentar":"Loester Trutis","vlrDocumento":669632.4500000003},{"index":82,"txNomeParlamentar":"Airton Faleiro","vlrDocumento":668444.4599999997},{"index":83,"txNomeParlamentar":"Bohn Gass","vlrDocumento":667925.7000000005},{"index":84,"txNomeParlamentar":"J\u00fanior Mano","vlrDocumento":667353.8199999987},{"index":85,"txNomeParlamentar":"Marcos Aur\u00e9lio Sampaio","vlrDocumento":667054.0200000026},{"index":86,"txNomeParlamentar":"Heitor Freire","vlrDocumento":665627.4599999993},{"index":87,"txNomeParlamentar":"Andr\u00e9 Figueiredo","vlrDocumento":664871.5599999988},{"index":88,"txNomeParlamentar":"Aroldo Martins","vlrDocumento":664735.9599999989},{"index":89,"txNomeParlamentar":"Hugo Motta","vlrDocumento":664571.49},{"index":90,"txNomeParlamentar":"Ricardo Teobaldo","vlrDocumento":662432.6699999991},{"index":91,"txNomeParlamentar":"Tadeu Alencar","vlrDocumento":662192.1099999982},{"index":92,"txNomeParlamentar":"Vermelho","vlrDocumento":661164.1199999987},{"index":93,"txNomeParlamentar":"Beto Rosado","vlrDocumento":660003.8099999997},{"index":94,"txNomeParlamentar":"Fl\u00e1vio Nogueira","vlrDocumento":659940.2300000021},{"index":95,"txNomeParlamentar":"Alex Santana","vlrDocumento":658661.0599999995},{"index":96,"txNomeParlamentar":"Fernando Rodolfo","vlrDocumento":656915.5899999992},{"index":97,"txNomeParlamentar":"Giovani Cherini","vlrDocumento":656216.9200000009},{"index":98,"txNomeParlamentar":"Nilson Pinto","vlrDocumento":656065.3999999994},{"index":99,"txNomeParlamentar":"Eduardo Costa","vlrDocumento":655947.7599999983},{"index":100,"txNomeParlamentar":"Jos\u00e9 Airton F\u00e9lix Cirilo","vlrDocumento":655580.189999999},{"index":101,"txNomeParlamentar":"Alencar Santana Braga","vlrDocumento":655327.269999997},{"index":102,"txNomeParlamentar":"Ottaci Nascimento","vlrDocumento":653882.1399999998},{"index":103,"txNomeParlamentar":"Alceu Moreira","vlrDocumento":653854.2700000003},{"index":104,"txNomeParlamentar":"Roberto Alves","vlrDocumento":652689.3399999988},{"index":105,"txNomeParlamentar":"Magda Mofatto","vlrDocumento":650378.1000000004},{"index":106,"txNomeParlamentar":"Aliel Machado","vlrDocumento":650208.7099999995},{"index":107,"txNomeParlamentar":"Antonio Brito","vlrDocumento":649737.820000001},{"index":108,"txNomeParlamentar":"Efraim Filho","vlrDocumento":649587.4800000001},{"index":109,"txNomeParlamentar":"Osires Damaso","vlrDocumento":649503.6000000014},{"index":110,"txNomeParlamentar":"Alice Portugal","vlrDocumento":649132.7499999992},{"index":111,"txNomeParlamentar":"Pompeo de Mattos","vlrDocumento":649092.110000001},{"index":112,"txNomeParlamentar":"Nicoletti","vlrDocumento":648663.2599999999},{"index":113,"txNomeParlamentar":"Margarete Coelho","vlrDocumento":648314.7600000016},{"index":114,"txNomeParlamentar":"Beto Pereira","vlrDocumento":647874.2000000002},{"index":115,"txNomeParlamentar":"Alexandre Leite","vlrDocumento":647308.1799999991},{"index":116,"txNomeParlamentar":"Ricardo Barros","vlrDocumento":646553.2799999998},{"index":117,"txNomeParlamentar":"Orlando Silva","vlrDocumento":646444.7399999987},{"index":118,"txNomeParlamentar":"Rubens Otoni","vlrDocumento":644454.4399999988},{"index":119,"txNomeParlamentar":"Paulo Pimenta","vlrDocumento":643980.6399999992},{"index":120,"txNomeParlamentar":"Walter Alves","vlrDocumento":643016.1899999995},{"index":121,"txNomeParlamentar":"F\u00e9lix Mendon\u00e7a J\u00fanior","vlrDocumento":642443.3499999997},{"index":122,"txNomeParlamentar":"Leonardo Monteiro","vlrDocumento":641595.2699999989},{"index":123,"txNomeParlamentar":"Dami\u00e3o Feliciano","vlrDocumento":641533.5500000009},{"index":124,"txNomeParlamentar":"Evair Vieira de Melo","vlrDocumento":641528.5399999993},{"index":125,"txNomeParlamentar":"C\u00e1ssio Andrade","vlrDocumento":639961.4599999996},{"index":126,"txNomeParlamentar":"Edio Lopes","vlrDocumento":638994.8299999984},{"index":127,"txNomeParlamentar":"Ab\u00edlio Santana","vlrDocumento":637772.1399999992},{"index":128,"txNomeParlamentar":"Delegado \u00c9der Mauro","vlrDocumento":637722.1599999986},{"index":129,"txNomeParlamentar":"Jo\u00e3o Campos","vlrDocumento":637668.2500000001},{"index":130,"txNomeParlamentar":"Pedro Westphalen","vlrDocumento":635942.2499999992},{"index":131,"txNomeParlamentar":"Daniel Freitas","vlrDocumento":635569.5199999996},{"index":132,"txNomeParlamentar":"Paulo Abi-Ackel","vlrDocumento":635364.1899999988},{"index":133,"txNomeParlamentar":"Charles Fernandes","vlrDocumento":635275.29},{"index":134,"txNomeParlamentar":"Tereza Nelma","vlrDocumento":634625.7300000002},{"index":135,"txNomeParlamentar":"Waldenor Pereira","vlrDocumento":634398.189999999},{"index":136,"txNomeParlamentar":"Assis Carvalho","vlrDocumento":632436.430000001},{"index":137,"txNomeParlamentar":"En\u00e9ias Reis","vlrDocumento":632136.9999999984},{"index":138,"txNomeParlamentar":"Roberto Pessoa","vlrDocumento":631094.7799999993},{"index":139,"txNomeParlamentar":"Maria do Ros\u00e1rio","vlrDocumento":631059.9600000012},{"index":140,"txNomeParlamentar":"Joseildo Ramos","vlrDocumento":629772.9199999997},{"index":141,"txNomeParlamentar":"Marlon Santos","vlrDocumento":629284.2699999996},{"index":142,"txNomeParlamentar":"Euclydes Pettersen","vlrDocumento":628886.610000006},{"index":143,"txNomeParlamentar":"Z\u00e9 Neto","vlrDocumento":628225.8099999998},{"index":144,"txNomeParlamentar":"Carlos Henrique Gaguim","vlrDocumento":627528.3300000015},{"index":145,"txNomeParlamentar":"Paulo Bengtson","vlrDocumento":627483.8899999984},{"index":146,"txNomeParlamentar":"Eduardo Bismarck","vlrDocumento":627408.8899999988},{"index":147,"txNomeParlamentar":"Denis Bezerra","vlrDocumento":626576.2799999999},{"index":148,"txNomeParlamentar":"Edna Henrique","vlrDocumento":625920.7000000009},{"index":149,"txNomeParlamentar":"Leur Lomanto J\u00fanior","vlrDocumento":625861.4499999991},{"index":150,"txNomeParlamentar":"T\u00falio Gad\u00ealha","vlrDocumento":625034.5499999996},{"index":151,"txNomeParlamentar":"Vav\u00e1 Martins","vlrDocumento":624904.8499999999},{"index":152,"txNomeParlamentar":"Giacobo","vlrDocumento":624312.0699999988},{"index":153,"txNomeParlamentar":"Raimundo Costa","vlrDocumento":624159.7799999993},{"index":154,"txNomeParlamentar":"Odair Cunha","vlrDocumento":623620.4500000007},{"index":155,"txNomeParlamentar":"Juninho do Pneu","vlrDocumento":621390.2800000005},{"index":156,"txNomeParlamentar":"Tiago Dimas","vlrDocumento":619792.2600000009},{"index":157,"txNomeParlamentar":"Vanderlei Macris","vlrDocumento":619681.9800000003},{"index":158,"txNomeParlamentar":"Jorge Solla","vlrDocumento":619340.8400000015},{"index":159,"txNomeParlamentar":"Daniel Coelho","vlrDocumento":618009.7599999984},{"index":160,"txNomeParlamentar":"Z\u00e9 Silva","vlrDocumento":616838.8200000004},{"index":161,"txNomeParlamentar":"Pedro Augusto Bezerra","vlrDocumento":616772.8099999992},{"index":162,"txNomeParlamentar":"Reinhold Stephanes Junior","vlrDocumento":616499.8099999997},{"index":163,"txNomeParlamentar":"Rob\u00e9rio Monteiro","vlrDocumento":616245.79},{"index":164,"txNomeParlamentar":"Julian Lemos","vlrDocumento":615766.5100000012},{"index":165,"txNomeParlamentar":"Idilvan Alencar","vlrDocumento":615551.3999999987},{"index":166,"txNomeParlamentar":"Edmilson Rodrigues","vlrDocumento":615174.7799999975},{"index":167,"txNomeParlamentar":"M\u00e1rcio Biolchi","vlrDocumento":615092.8000000005},{"index":168,"txNomeParlamentar":"Vinicius Carvalho","vlrDocumento":614985.0400000016},{"index":169,"txNomeParlamentar":"Neri Geller","vlrDocumento":614768.5899999985},{"index":170,"txNomeParlamentar":"Domingos Neto","vlrDocumento":614352.1599999992},{"index":171,"txNomeParlamentar":"Jo\u00e3o Roma","vlrDocumento":614080.4400000002},{"index":172,"txNomeParlamentar":"Le\u00f4nidas Cristino","vlrDocumento":613390.9599999974},{"index":173,"txNomeParlamentar":"Lincoln Portela","vlrDocumento":613169.4799999994},{"index":174,"txNomeParlamentar":"Alexandre Frota","vlrDocumento":611771.0699999994},{"index":175,"txNomeParlamentar":"Valmir Assun\u00e7\u00e3o","vlrDocumento":611558.3299999994},{"index":176,"txNomeParlamentar":"Samuel Moreira","vlrDocumento":611493.7199999997},{"index":177,"txNomeParlamentar":"Francisco Jr.","vlrDocumento":610963.13},{"index":178,"txNomeParlamentar":"Geovania de S\u00e1","vlrDocumento":610159.820000001},{"index":179,"txNomeParlamentar":"Gelson Azevedo","vlrDocumento":610042.5199999997},{"index":180,"txNomeParlamentar":"Felipe Francischini","vlrDocumento":609788.1199999984},{"index":181,"txNomeParlamentar":"Da Vitoria","vlrDocumento":607377.8799999984},{"index":182,"txNomeParlamentar":"Pedro Lupion","vlrDocumento":607063.8399999999},{"index":183,"txNomeParlamentar":"Dimas Fabiano","vlrDocumento":606759.2900000109},{"index":184,"txNomeParlamentar":"Severino Pessoa","vlrDocumento":605739.5699999991},{"index":185,"txNomeParlamentar":"Misael Varella","vlrDocumento":605468.6699999992},{"index":186,"txNomeParlamentar":"Cac\u00e1 Le\u00e3o","vlrDocumento":605324.45},{"index":187,"txNomeParlamentar":"Patrus Ananias","vlrDocumento":605193.5699999981},{"index":188,"txNomeParlamentar":"Delegado Marcelo Freitas","vlrDocumento":604021.5500000016},{"index":189,"txNomeParlamentar":"Gleisi Hoffmann","vlrDocumento":603793.8600000021},{"index":190,"txNomeParlamentar":"Nilto Tatto","vlrDocumento":602550.5999999985},{"index":191,"txNomeParlamentar":"Jos\u00e9 Rocha","vlrDocumento":602129.8400000001},{"index":192,"txNomeParlamentar":"Claudio Cajado","vlrDocumento":601503.6399999995},{"index":193,"txNomeParlamentar":"Aguinaldo Ribeiro","vlrDocumento":600677.2199999994},{"index":194,"txNomeParlamentar":"Capit\u00e3o Wagner","vlrDocumento":600614.1199999992},{"index":195,"txNomeParlamentar":"Alexandre Padilha","vlrDocumento":600349.8999999993},{"index":196,"txNomeParlamentar":"Leda Sadala","vlrDocumento":599569.9600000005},{"index":197,"txNomeParlamentar":"Marcelo Nilo","vlrDocumento":598995.6499999992},{"index":198,"txNomeParlamentar":"Bacelar","vlrDocumento":598676.139999999},{"index":199,"txNomeParlamentar":"Daniel Silveira","vlrDocumento":598112.6399999961},{"index":200,"txNomeParlamentar":"Capit\u00e3o Alberto Neto","vlrDocumento":597499.7499999999},{"index":201,"txNomeParlamentar":"Glauber Braga","vlrDocumento":596013.7799999953},{"index":202,"txNomeParlamentar":"Bozzella","vlrDocumento":595880.6199999994},{"index":203,"txNomeParlamentar":"Cezinha de Madureira","vlrDocumento":595701.1899999999},{"index":204,"txNomeParlamentar":"Luciano Ducci","vlrDocumento":595629.9699999995},{"index":205,"txNomeParlamentar":"Cristiano Vale","vlrDocumento":594886.1899999972},{"index":206,"txNomeParlamentar":"Alcides Rodrigues","vlrDocumento":593923.2000000026},{"index":207,"txNomeParlamentar":"Dr. Jaziel","vlrDocumento":593847.7399999989},{"index":208,"txNomeParlamentar":"Gutemberg Reis","vlrDocumento":592728.2599999994},{"index":209,"txNomeParlamentar":"Lafayette de Andrada","vlrDocumento":592171.4799999989},{"index":210,"txNomeParlamentar":"Adriano do Baldy","vlrDocumento":591932.4500000033},{"index":211,"txNomeParlamentar":"Domingos S\u00e1vio","vlrDocumento":591905.1499999996},{"index":212,"txNomeParlamentar":"Iracema Portella","vlrDocumento":591104.5499999991},{"index":213,"txNomeParlamentar":"Vitor Lippi","vlrDocumento":590982.9499999995},{"index":214,"txNomeParlamentar":"Igor Kann\u00e1rio","vlrDocumento":590694.5700000005},{"index":215,"txNomeParlamentar":"Mar\u00edlia Arraes","vlrDocumento":590536.2399999984},{"index":216,"txNomeParlamentar":"Paulo Guedes","vlrDocumento":590382.73},{"index":217,"txNomeParlamentar":"Paul\u00e3o","vlrDocumento":589900.9699999988},{"index":218,"txNomeParlamentar":"Liziane Bayer","vlrDocumento":589503.3299999995},{"index":219,"txNomeParlamentar":"Sidney Leite","vlrDocumento":588751.939999999},{"index":220,"txNomeParlamentar":"C\u00e9lio Silveira","vlrDocumento":587988.0599999984},{"index":221,"txNomeParlamentar":"Santini","vlrDocumento":587448.0899999996},{"index":222,"txNomeParlamentar":"Marx Beltr\u00e3o","vlrDocumento":586945.3999999991},{"index":223,"txNomeParlamentar":"Jer\u00f4nimo Goergen","vlrDocumento":586194.8999999994},{"index":224,"txNomeParlamentar":"Afonso Hamm","vlrDocumento":585938.8199999979},{"index":225,"txNomeParlamentar":"Zeca Dirceu","vlrDocumento":585796.4600000007},{"index":226,"txNomeParlamentar":"Geninho Zuliani","vlrDocumento":585209.5199999991},{"index":227,"txNomeParlamentar":"Carlos Veras","vlrDocumento":584321.5299999993},{"index":228,"txNomeParlamentar":"Roberto de Lucena","vlrDocumento":584030.1799999996},{"index":229,"txNomeParlamentar":"Alex Manente","vlrDocumento":583202.1499999989},{"index":230,"txNomeParlamentar":"Lauriete","vlrDocumento":583032.8599999993},{"index":231,"txNomeParlamentar":"Daniela do Waguinho","vlrDocumento":582749.9000000007},{"index":232,"txNomeParlamentar":"Aline Sleutjes","vlrDocumento":582423.39},{"index":233,"txNomeParlamentar":"L\u00e9o Motta","vlrDocumento":580595.8300000019},{"index":234,"txNomeParlamentar":"Afonso Florence","vlrDocumento":580139.7299999999},{"index":235,"txNomeParlamentar":"Moses Rodrigues","vlrDocumento":580042.3399999999},{"index":236,"txNomeParlamentar":"Delegado Ant\u00f4nio Furtado","vlrDocumento":579645.8100000027},{"index":237,"txNomeParlamentar":"S\u00e2mia Bomfim","vlrDocumento":579470.279999999},{"index":238,"txNomeParlamentar":"Isnaldo Bulh\u00f5es Jr.","vlrDocumento":578532.3199999989},{"index":239,"txNomeParlamentar":"Carlos Bezerra","vlrDocumento":577834.679999999},{"index":240,"txNomeParlamentar":"Rodrigo de Castro","vlrDocumento":577788.0000000019},{"index":241,"txNomeParlamentar":"M\u00e1rio Negromonte Jr.","vlrDocumento":577762.0099999994},{"index":242,"txNomeParlamentar":"Baleia Rossi","vlrDocumento":577639.5500000013},{"index":243,"txNomeParlamentar":"Z\u00e9 Carlos","vlrDocumento":577591.3899999999},{"index":244,"txNomeParlamentar":"Luisa Canziani","vlrDocumento":577438.039999999},{"index":245,"txNomeParlamentar":"Raul Henry","vlrDocumento":575147.7599999998},{"index":246,"txNomeParlamentar":"Marcelo Freixo","vlrDocumento":574538.8999999992},{"index":247,"txNomeParlamentar":"Josimar Maranh\u00e3ozinho","vlrDocumento":574013.399999999},{"index":248,"txNomeParlamentar":"Maria Rosas","vlrDocumento":573875.529999999},{"index":249,"txNomeParlamentar":"Pedro Uczai","vlrDocumento":573581.37},{"index":250,"txNomeParlamentar":"Flordelis","vlrDocumento":573166.7599999988},{"index":251,"txNomeParlamentar":"Marcelo Aro","vlrDocumento":573147.0799999995},{"index":252,"txNomeParlamentar":"Sergio Toledo","vlrDocumento":573085.8099999989},{"index":253,"txNomeParlamentar":"M\u00e1rio Heringer","vlrDocumento":572332.3900000001},{"index":254,"txNomeParlamentar":"M\u00e1rcio Marinho","vlrDocumento":569573.7300000003},{"index":255,"txNomeParlamentar":"Benedita da Silva","vlrDocumento":568982.8299999994},{"index":256,"txNomeParlamentar":"J\u00falio Delgado","vlrDocumento":568683.4199999963},{"index":257,"txNomeParlamentar":"Carlos Zarattini","vlrDocumento":568505.829999999},{"index":258,"txNomeParlamentar":"\u00c1tila Lira","vlrDocumento":568499.9599999997},{"index":259,"txNomeParlamentar":"M\u00e1rcio Labre","vlrDocumento":568142.990000001},{"index":260,"txNomeParlamentar":"Hermes Parcianello","vlrDocumento":567067.9200000003},{"index":261,"txNomeParlamentar":"C\u00e9lio Moura","vlrDocumento":566832.3500000001},{"index":262,"txNomeParlamentar":"Henrique Fontana","vlrDocumento":565664.1099999985},{"index":263,"txNomeParlamentar":"Vinicius Farah","vlrDocumento":565241.1799999967},{"index":264,"txNomeParlamentar":"Dra. Soraya Manato","vlrDocumento":563932.8299999993},{"index":265,"txNomeParlamentar":"Eduardo da Fonte","vlrDocumento":563130.509999998},{"index":266,"txNomeParlamentar":"Aluisio Mendes","vlrDocumento":560934.4300000001},{"index":267,"txNomeParlamentar":"Rog\u00e9rio Correia","vlrDocumento":560482.6399999995},{"index":268,"txNomeParlamentar":"Tito","vlrDocumento":559476.5099999999},{"index":269,"txNomeParlamentar":"Paulo Freire Costa","vlrDocumento":559279.4900000012},{"index":270,"txNomeParlamentar":"Jo\u00e3o Carlos Bacelar","vlrDocumento":559272.5400000012},{"index":271,"txNomeParlamentar":"Dr. Luiz Antonio Teixeira Jr.","vlrDocumento":559023.1400000001},{"index":272,"txNomeParlamentar":"Z\u00e9 Vitor","vlrDocumento":558781.4000000011},{"index":273,"txNomeParlamentar":"Luiz Ant\u00f4nio Corr\u00eaa","vlrDocumento":557941.7299999997},{"index":274,"txNomeParlamentar":"Professor Joziel","vlrDocumento":557574.850000001},{"index":275,"txNomeParlamentar":"David Miranda","vlrDocumento":556864.3499999994},{"index":276,"txNomeParlamentar":"Lucas Vergilio","vlrDocumento":555670.2899999999},{"index":277,"txNomeParlamentar":"Padre Jo\u00e3o","vlrDocumento":554547.0099999994},{"index":278,"txNomeParlamentar":"Celso Maldaner","vlrDocumento":554183.6999999995},{"index":279,"txNomeParlamentar":"Professora Rosa Neide","vlrDocumento":553780.5399999996},{"index":280,"txNomeParlamentar":"Elcione Barbalho","vlrDocumento":553673.5899999995},{"index":281,"txNomeParlamentar":"Guilherme Derrite","vlrDocumento":553571.5000000024},{"index":282,"txNomeParlamentar":"Eduardo Cury","vlrDocumento":552849.9300000019},{"index":283,"txNomeParlamentar":"Lucio Mosquini","vlrDocumento":552052.4800000009},{"index":284,"txNomeParlamentar":"Reginaldo Lopes","vlrDocumento":550657.5400000012},{"index":285,"txNomeParlamentar":"Alessandro Molon","vlrDocumento":550635.7599999994},{"index":286,"txNomeParlamentar":"\u00c1tila Lins","vlrDocumento":549994.9199999992},{"index":287,"txNomeParlamentar":"Filipe Barros","vlrDocumento":549652.2400000003},{"index":288,"txNomeParlamentar":"Gilberto Nascimento","vlrDocumento":549526.0499999995},{"index":289,"txNomeParlamentar":"Gast\u00e3o Vieira","vlrDocumento":549487.1200000001},{"index":290,"txNomeParlamentar":"Paulo Azi","vlrDocumento":549029.3200000001},{"index":291,"txNomeParlamentar":"Fernando Monteiro","vlrDocumento":548881.3899999991},{"index":292,"txNomeParlamentar":"Stefano Aguiar","vlrDocumento":547122.6600000007},{"index":293,"txNomeParlamentar":"Chico D'Angelo","vlrDocumento":545958.2799999993},{"index":294,"txNomeParlamentar":"Pedro Paulo","vlrDocumento":544412.5399999996},{"index":295,"txNomeParlamentar":"S\u00f3stenes Cavalcante","vlrDocumento":544049.4800000001},{"index":296,"txNomeParlamentar":"Rosangela Gomes","vlrDocumento":543765.5200000008},{"index":297,"txNomeParlamentar":"Alexandre Serfiotis","vlrDocumento":542251.9000000008},{"index":298,"txNomeParlamentar":"Mauro Lopes","vlrDocumento":541643.5900000004},{"index":299,"txNomeParlamentar":"Darci de Matos","vlrDocumento":541569.0999999989},{"index":300,"txNomeParlamentar":"Luiz Lima","vlrDocumento":540632.3900000001},{"index":301,"txNomeParlamentar":"Aureo Ribeiro","vlrDocumento":540502.2200000009},{"index":302,"txNomeParlamentar":"Nat\u00e1lia Bonavides","vlrDocumento":539173.3000000005},{"index":303,"txNomeParlamentar":"Rubens Bueno","vlrDocumento":538642.4299999985},{"index":304,"txNomeParlamentar":"Joaquim Passarinho","vlrDocumento":535835.8999999994},{"index":305,"txNomeParlamentar":"Professora Dayane Pimentel","vlrDocumento":535686.1300000071},{"index":306,"txNomeParlamentar":"Hugo Leal","vlrDocumento":532717.5200000005},{"index":307,"txNomeParlamentar":"Helder Salom\u00e3o","vlrDocumento":532524.1699999983},{"index":308,"txNomeParlamentar":"Paulo Ramos","vlrDocumento":531507.1799999998},{"index":309,"txNomeParlamentar":"Jandira Feghali","vlrDocumento":530628.8},{"index":310,"txNomeParlamentar":"Marcos Pereira","vlrDocumento":530535.1399999997},{"index":311,"txNomeParlamentar":"Eros Biondini","vlrDocumento":530271.6600000003},{"index":312,"txNomeParlamentar":"Delegado Pablo","vlrDocumento":529804.2599999997},{"index":313,"txNomeParlamentar":"Andr\u00e9 de Paula","vlrDocumento":529723.9300000003},{"index":314,"txNomeParlamentar":"Policial Katia Sastre","vlrDocumento":529370.4000000013},{"index":315,"txNomeParlamentar":"Carlos Sampaio","vlrDocumento":528725.6900000038},{"index":316,"txNomeParlamentar":"General Gir\u00e3o","vlrDocumento":527746.4499999994},{"index":317,"txNomeParlamentar":"Margarida Salom\u00e3o","vlrDocumento":525909.2100000011},{"index":318,"txNomeParlamentar":"L\u00eddice da Mata","vlrDocumento":525672.4600000001},{"index":319,"txNomeParlamentar":"Rui Falc\u00e3o","vlrDocumento":525546.2499999997},{"index":320,"txNomeParlamentar":"Eduardo Bolsonaro","vlrDocumento":524608.6799999994},{"index":321,"txNomeParlamentar":"Tal\u00edria Petrone","vlrDocumento":524480.9499999997},{"index":322,"txNomeParlamentar":"Otto Alencar Filho","vlrDocumento":522938.49},{"index":323,"txNomeParlamentar":"Glaustin Fokus","vlrDocumento":522326.5200000001},{"index":324,"txNomeParlamentar":"Chiquinho Braz\u00e3o","vlrDocumento":522035.2500000007},{"index":325,"txNomeParlamentar":"Christino Aureo","vlrDocumento":521942.5600000003},{"index":326,"txNomeParlamentar":"Fl\u00e1via Morais","vlrDocumento":520968.2699999997},{"index":327,"txNomeParlamentar":"Wolney Queiroz","vlrDocumento":520782.4199999993},{"index":328,"txNomeParlamentar":"M\u00e1rcio Jerry","vlrDocumento":519063.479999999},{"index":329,"txNomeParlamentar":"Valdevan Noventa","vlrDocumento":518722.3499999986},{"index":330,"txNomeParlamentar":"Enrico Misasi","vlrDocumento":517907.7100000013},{"index":331,"txNomeParlamentar":"Gurgel","vlrDocumento":516106.7900000002},{"index":332,"txNomeParlamentar":"Fred Costa","vlrDocumento":515843.1400000017},{"index":333,"txNomeParlamentar":"Sergio Vidigal","vlrDocumento":515410.5199999998},{"index":334,"txNomeParlamentar":"Juarez Costa","vlrDocumento":514801.8399999982},{"index":335,"txNomeParlamentar":"Christiane de Souza Yared","vlrDocumento":514052.6500000008},{"index":336,"txNomeParlamentar":"Bosco Saraiva","vlrDocumento":512943.8799999998},{"index":337,"txNomeParlamentar":"Bosco Costa","vlrDocumento":512340.8399999997},{"index":338,"txNomeParlamentar":"Otoni de Paula","vlrDocumento":510778.0400000004},{"index":339,"txNomeParlamentar":"Adolfo Viana","vlrDocumento":510723.3800000004},{"index":340,"txNomeParlamentar":"Maur\u00edcio Dziedricki","vlrDocumento":510705.8900000005},{"index":341,"txNomeParlamentar":"Professora Dorinha Seabra Rezende","vlrDocumento":509771.1200000005},{"index":342,"txNomeParlamentar":"Jos\u00e9 Priante","vlrDocumento":509655.7999999991},{"index":343,"txNomeParlamentar":"Diego Andrade","vlrDocumento":509627.3200000015},{"index":344,"txNomeParlamentar":"Andr\u00e9 Fufuca","vlrDocumento":509548.8199999994},{"index":345,"txNomeParlamentar":"Andr\u00e9 Janones","vlrDocumento":508157.3500000008},{"index":346,"txNomeParlamentar":"Marcon","vlrDocumento":507188.3400000001},{"index":347,"txNomeParlamentar":"Vinicius Gurgel","vlrDocumento":505249.8299999994},{"index":348,"txNomeParlamentar":"Angela Amin","vlrDocumento":504830.9299999999},{"index":349,"txNomeParlamentar":"Rog\u00e9rio Peninha Mendon\u00e7a","vlrDocumento":504306.3999999994},{"index":350,"txNomeParlamentar":"Andr\u00e9 Ferreira","vlrDocumento":504182.7099999999},{"index":351,"txNomeParlamentar":"Leandre","vlrDocumento":503710.1700000004},{"index":352,"txNomeParlamentar":"Cleber Verde","vlrDocumento":502405.3299999994},{"index":353,"txNomeParlamentar":"Fernando Coelho Filho","vlrDocumento":501605.5199999997},{"index":354,"txNomeParlamentar":"Dr. Leonardo","vlrDocumento":501317.5699999998},{"index":355,"txNomeParlamentar":"Tabata Amaral","vlrDocumento":501070.8599999993},{"index":356,"txNomeParlamentar":"\u00c1urea Carolina","vlrDocumento":500662.1000000022},{"index":357,"txNomeParlamentar":"Pastor Eurico","vlrDocumento":499639.8199999997},{"index":358,"txNomeParlamentar":"Newton Cardoso Jr","vlrDocumento":497225.470000001},{"index":359,"txNomeParlamentar":"Genecias Noronha","vlrDocumento":496965.65},{"index":360,"txNomeParlamentar":"A\u00e9cio Neves","vlrDocumento":496293.0099999998},{"index":361,"txNomeParlamentar":"Jos\u00e9 Medeiros","vlrDocumento":496178.8500000001},{"index":362,"txNomeParlamentar":"Arnaldo Jardim","vlrDocumento":495997.2099999986},{"index":363,"txNomeParlamentar":"Subtenente Gonzaga","vlrDocumento":495945.0499999991},{"index":364,"txNomeParlamentar":"Ricardo Izar","vlrDocumento":495710.4899999991},{"index":365,"txNomeParlamentar":"Igor Timo","vlrDocumento":495020.8400000012},{"index":366,"txNomeParlamentar":"Rejane Dias","vlrDocumento":494500.68},{"index":367,"txNomeParlamentar":"Jefferson Campos","vlrDocumento":492079.1400000002},{"index":368,"txNomeParlamentar":"F\u00e1bio Ramalho","vlrDocumento":489040.6300000013},{"index":369,"txNomeParlamentar":"Al\u00ea Silva","vlrDocumento":487976.219999999},{"index":370,"txNomeParlamentar":"Danrlei de Deus Hinterholz","vlrDocumento":487514.4300000014},{"index":371,"txNomeParlamentar":"Carlos Chiodini","vlrDocumento":487310.8599999998},{"index":372,"txNomeParlamentar":"Diego Garcia","vlrDocumento":486433.0200000018},{"index":373,"txNomeParlamentar":"Darc\u00edsio Perondi","vlrDocumento":485876.7400000002},{"index":374,"txNomeParlamentar":"Milton Vieira","vlrDocumento":485310.4900000006},{"index":375,"txNomeParlamentar":"Fabio Schiochet","vlrDocumento":485112.5099999997},{"index":376,"txNomeParlamentar":"F\u00e1bio Faria","vlrDocumento":483855.7299999996},{"index":377,"txNomeParlamentar":"Heitor Schuch","vlrDocumento":480066.4699999999},{"index":378,"txNomeParlamentar":"Ted Conti","vlrDocumento":478740.7599999994},{"index":379,"txNomeParlamentar":"Charlles Evangelista","vlrDocumento":475764.1700000003},{"index":380,"txNomeParlamentar":"Wladimir Garotinho","vlrDocumento":475544.6899999985},{"index":381,"txNomeParlamentar":"Erika Kokay","vlrDocumento":473984.7000000003},{"index":382,"txNomeParlamentar":"Fernanda Melchionna","vlrDocumento":471842.8900000005},{"index":383,"txNomeParlamentar":"Emidinho Madeira","vlrDocumento":471673.7700000019},{"index":384,"txNomeParlamentar":"Vicentinho","vlrDocumento":468946.2200000004},{"index":385,"txNomeParlamentar":"Weliton Prado","vlrDocumento":468796.7399999996},{"index":386,"txNomeParlamentar":"Renata Abreu","vlrDocumento":467935.9999999995},{"index":387,"txNomeParlamentar":"Celina Le\u00e3o","vlrDocumento":466925.19},{"index":388,"txNomeParlamentar":"Jo\u00e3o H. Campos","vlrDocumento":466173.4199999995},{"index":389,"txNomeParlamentar":"Soraya Santos","vlrDocumento":465042.5699999992},{"index":390,"txNomeParlamentar":"Nelson Barbudo","vlrDocumento":464280.6699999996},{"index":391,"txNomeParlamentar":"Pr. Marco Feliciano","vlrDocumento":462756.2000000004},{"index":392,"txNomeParlamentar":"Luis Tib\u00e9","vlrDocumento":462704.0800000025},{"index":393,"txNomeParlamentar":"Julio Cesar Ribeiro","vlrDocumento":462204.8899999999},{"index":394,"txNomeParlamentar":"Luiza Erundina","vlrDocumento":462193.1599999989},{"index":395,"txNomeParlamentar":"Jos\u00e9 Nelto","vlrDocumento":461626.1799999999},{"index":396,"txNomeParlamentar":"Helio Lopes","vlrDocumento":458879.2399999999},{"index":397,"txNomeParlamentar":"Renildo Calheiros","vlrDocumento":458464.0599999995},{"index":398,"txNomeParlamentar":"Eli Corr\u00eaa Filho","vlrDocumento":458337.4000000008},{"index":399,"txNomeParlamentar":"Marcelo Brum","vlrDocumento":455108.2599999993},{"index":400,"txNomeParlamentar":"Vitor Hugo","vlrDocumento":454055.159999997},{"index":401,"txNomeParlamentar":"Major Fabiana","vlrDocumento":452522.3199999997},{"index":402,"txNomeParlamentar":"Arthur Lira","vlrDocumento":450104.6999999997},{"index":403,"txNomeParlamentar":"Lourival Gomes","vlrDocumento":449887.659999999},{"index":404,"txNomeParlamentar":"Joenia Wapichana","vlrDocumento":446838.5999999996},{"index":405,"txNomeParlamentar":"Laercio Oliveira","vlrDocumento":445588.9999999994},{"index":406,"txNomeParlamentar":"Marcelo Calero","vlrDocumento":445307.7099999989},{"index":407,"txNomeParlamentar":"Schiavinato","vlrDocumento":438947.7099999985},{"index":408,"txNomeParlamentar":"David Soares","vlrDocumento":438838.9500000008},{"index":409,"txNomeParlamentar":"Bira do Pindar\u00e9","vlrDocumento":435707.0499999998},{"index":410,"txNomeParlamentar":"Sanderson","vlrDocumento":432567.1499999996},{"index":411,"txNomeParlamentar":"Dr. Frederico","vlrDocumento":431833.2100000007},{"index":412,"txNomeParlamentar":"Arlindo Chinaglia","vlrDocumento":429720.6099999994},{"index":413,"txNomeParlamentar":"Eli Borges","vlrDocumento":429644.4400000004},{"index":414,"txNomeParlamentar":"Ivan Valente","vlrDocumento":428886.4599999998},{"index":415,"txNomeParlamentar":"Benes Leoc\u00e1dio","vlrDocumento":428769.47},{"index":416,"txNomeParlamentar":"Gilberto Abramo","vlrDocumento":427638.3000000007},{"index":417,"txNomeParlamentar":"Pedro Cunha Lima","vlrDocumento":424638.0399999996},{"index":418,"txNomeParlamentar":"Luiz\u00e3o Goulart","vlrDocumento":424064.6199999992},{"index":419,"txNomeParlamentar":"Dr. Zacharias Calil","vlrDocumento":423515.4199999985},{"index":420,"txNomeParlamentar":"Celso Russomanno","vlrDocumento":419864.3499999999},{"index":421,"txNomeParlamentar":"Mariana Carvalho","vlrDocumento":419224.1800000001},{"index":422,"txNomeParlamentar":"Carla Zambelli","vlrDocumento":416456.4200000001},{"index":423,"txNomeParlamentar":"Expedito Netto","vlrDocumento":415806.8899999999},{"index":424,"txNomeParlamentar":"Carlos Jordy","vlrDocumento":415328.1800000001},{"index":425,"txNomeParlamentar":"Jorge Braz","vlrDocumento":415098.4899999998},{"index":426,"txNomeParlamentar":"Nelson Pellegrino","vlrDocumento":414471.0800000004},{"index":427,"txNomeParlamentar":"Pinheirinho","vlrDocumento":413584.7100000002},{"index":428,"txNomeParlamentar":"Fausto Pinato","vlrDocumento":412747.6199999994},{"index":429,"txNomeParlamentar":"Danilo Cabral","vlrDocumento":406269.9799999992},{"index":430,"txNomeParlamentar":"Rosana Valle","vlrDocumento":403502.3399999996},{"index":431,"txNomeParlamentar":"Pastor Sargento Isid\u00f3rio","vlrDocumento":403376.4700000007},{"index":432,"txNomeParlamentar":"Paulo Magalh\u00e3es","vlrDocumento":399990.7700000012},{"index":433,"txNomeParlamentar":"Bia Kicis","vlrDocumento":399726.3499999999},{"index":434,"txNomeParlamentar":"Gildenemyr","vlrDocumento":394840.1300000002},{"index":435,"txNomeParlamentar":"Miguel Lombardi","vlrDocumento":393484.5899999999},{"index":436,"txNomeParlamentar":"Emanuel Pinheiro Neto","vlrDocumento":388998.9699999987},{"index":437,"txNomeParlamentar":"Bia Cavassa","vlrDocumento":388405.5099999997},{"index":438,"txNomeParlamentar":"Bruna Furlan","vlrDocumento":386952.8999999997},{"index":439,"txNomeParlamentar":"Eduardo Barbosa","vlrDocumento":385837.9400000029},{"index":440,"txNomeParlamentar":"Abou Anni","vlrDocumento":384376.2899999999},{"index":441,"txNomeParlamentar":"Carmen Zanotto","vlrDocumento":381304.6400000002},{"index":442,"txNomeParlamentar":"H\u00e9lio Costa","vlrDocumento":376282.3200000003},{"index":443,"txNomeParlamentar":"Jhc","vlrDocumento":374953.4299999998},{"index":444,"txNomeParlamentar":"Paulo Pereira da Silva","vlrDocumento":371876.9200000003},{"index":445,"txNomeParlamentar":"Altineu C\u00f4rtes","vlrDocumento":367208.7300000002},{"index":446,"txNomeParlamentar":"Vilson da Fetaemg","vlrDocumento":366915.2500000009},{"index":447,"txNomeParlamentar":"S\u00e9rgio Brito","vlrDocumento":366427.51},{"index":448,"txNomeParlamentar":"Carlos Gomes","vlrDocumento":364645.3999999997},{"index":449,"txNomeParlamentar":"Guilherme Mussi","vlrDocumento":362384.9400000002},{"index":450,"txNomeParlamentar":"Felipe Rigoni","vlrDocumento":361303.2799999995},{"index":451,"txNomeParlamentar":"Bilac Pinto","vlrDocumento":359787.61},{"index":452,"txNomeParlamentar":"Paes Landim","vlrDocumento":357681.14},{"index":453,"txNomeParlamentar":"Lucas Redecker","vlrDocumento":354735.3599999997},{"index":454,"txNomeParlamentar":"F\u00e1bio Trad","vlrDocumento":352003.8999999996},{"index":455,"txNomeParlamentar":"Rodrigo Maia","vlrDocumento":351670.3099999999},{"index":456,"txNomeParlamentar":"Clarissa Garotinho","vlrDocumento":349196.7700000003},{"index":457,"txNomeParlamentar":"Giovani Feltes","vlrDocumento":346253.6500000004},{"index":458,"txNomeParlamentar":"Gerv\u00e1sio Maia","vlrDocumento":345090.5699999998},{"index":459,"txNomeParlamentar":"Norma Ayub","vlrDocumento":344781.1799999998},{"index":460,"txNomeParlamentar":"Bibo Nunes","vlrDocumento":344736.0899999997},{"index":461,"txNomeParlamentar":"Sargento Fahur","vlrDocumento":343506.1899999995},{"index":462,"txNomeParlamentar":"Marco Bertaiolli","vlrDocumento":342308.0500000009},{"index":463,"txNomeParlamentar":"General Peternelli","vlrDocumento":342245.0800000007},{"index":464,"txNomeParlamentar":"Jose Mario Schreiner","vlrDocumento":338728.2599999998},{"index":465,"txNomeParlamentar":"C\u00e9lio Studart","vlrDocumento":336339.5500000003},{"index":466,"txNomeParlamentar":"Rose Modesto","vlrDocumento":331670.6500000001},{"index":467,"txNomeParlamentar":"Eduardo Braide","vlrDocumento":330336.2100000001},{"index":468,"txNomeParlamentar":"Joice Hasselmann","vlrDocumento":329659.7999999999},{"index":469,"txNomeParlamentar":"Marcelo Moraes","vlrDocumento":322680.6200000002},{"index":470,"txNomeParlamentar":"Fel\u00edcio Later\u00e7a","vlrDocumento":317670.8199999979},{"index":471,"txNomeParlamentar":"Franco Cartafina","vlrDocumento":314909.8999999994},{"index":472,"txNomeParlamentar":"LIDERAN\u00c7A DO PT","vlrDocumento":313861.4500000004},{"index":473,"txNomeParlamentar":"Luiz Carlos Motta","vlrDocumento":302374.1100000003},{"index":474,"txNomeParlamentar":"Chris Tonietto","vlrDocumento":287913.8900000001},{"index":475,"txNomeParlamentar":"Ricardo Guidi","vlrDocumento":282768.7200000001},{"index":476,"txNomeParlamentar":"Coronel Tadeu","vlrDocumento":280958.5000000001},{"index":477,"txNomeParlamentar":"Luciano Bivar","vlrDocumento":276875.2900000006},{"index":478,"txNomeParlamentar":"Dr. Luiz Ovando","vlrDocumento":276695.98},{"index":479,"txNomeParlamentar":"J\u00fanior Ferrari","vlrDocumento":272474.7000000008},{"index":480,"txNomeParlamentar":"Tiririca","vlrDocumento":265651.1700000002},{"index":481,"txNomeParlamentar":"Rodrigo Coelho","vlrDocumento":265409.4000000008},{"index":482,"txNomeParlamentar":"Miguel Haddad","vlrDocumento":262604.2200000004},{"index":483,"txNomeParlamentar":"Alexis Fonteyne","vlrDocumento":259023.4100000008},{"index":484,"txNomeParlamentar":"Amaro Neto","vlrDocumento":258857.3400000008},{"index":485,"txNomeParlamentar":"Patricia Ferraz","vlrDocumento":258480.48},{"index":486,"txNomeParlamentar":"Dr. Sinval Malheiros","vlrDocumento":257226.48},{"index":487,"txNomeParlamentar":"Mauro Nazif","vlrDocumento":254427.400000001},{"index":488,"txNomeParlamentar":"Coronel Armando","vlrDocumento":253666.9600000004},{"index":489,"txNomeParlamentar":"Lucas Gonzalez","vlrDocumento":251420.8700000003},{"index":490,"txNomeParlamentar":"Professor Israel Batista","vlrDocumento":244521.6800000001},{"index":491,"txNomeParlamentar":"Guiga Peixoto","vlrDocumento":237047.5099999988},{"index":492,"txNomeParlamentar":"Luiz Fl\u00e1vio Gomes","vlrDocumento":230283.6000000005},{"index":493,"txNomeParlamentar":"Luis Miranda","vlrDocumento":227836.34},{"index":494,"txNomeParlamentar":"Delegado Waldir","vlrDocumento":227320.1499999999},{"index":495,"txNomeParlamentar":"Daniel Trzeciak","vlrDocumento":226029.8500000002},{"index":496,"txNomeParlamentar":"L\u00e9o Moraes","vlrDocumento":221446.5100000007},{"index":497,"txNomeParlamentar":"Ronaldo Martins","vlrDocumento":218876.73},{"index":498,"txNomeParlamentar":"Felipe Carreras","vlrDocumento":218048.560000001},{"index":499,"txNomeParlamentar":"Mauro Benevides Filho","vlrDocumento":216075.7800000006},{"index":500,"txNomeParlamentar":"An\u00edbal Gomes","vlrDocumento":212288.0500000003},{"index":501,"txNomeParlamentar":"Kim Kataguiri","vlrDocumento":206361.1800000004},{"index":502,"txNomeParlamentar":"Valtenir Pereira","vlrDocumento":200622.6800000005},{"index":503,"txNomeParlamentar":"Marc\u00e3o Gomes","vlrDocumento":194612.88},{"index":504,"txNomeParlamentar":"Caroline de Toni","vlrDocumento":191868.9200000006},{"index":505,"txNomeParlamentar":"Paulo Marinho Jr","vlrDocumento":183328.7},{"index":506,"txNomeParlamentar":"PDT","vlrDocumento":181181.8},{"index":507,"txNomeParlamentar":"Junio Amaral","vlrDocumento":173810.4099999995},{"index":508,"txNomeParlamentar":"Osmar Terra","vlrDocumento":172927.2499999999},{"index":509,"txNomeParlamentar":"Rodrigo Agostinho","vlrDocumento":172696.7599999998},{"index":510,"txNomeParlamentar":"Marcio Alvino","vlrDocumento":169523.3799999998},{"index":511,"txNomeParlamentar":"Fl\u00e1via Arruda","vlrDocumento":164855.9300000001},{"index":512,"txNomeParlamentar":"Luiz Philippe de Orleans e Bragan\u00e7a","vlrDocumento":163274.1000000006},{"index":513,"txNomeParlamentar":"Gustavo Fruet","vlrDocumento":162857.1700000003},{"index":514,"txNomeParlamentar":"Dr. Gon\u00e7alo","vlrDocumento":162135.9600000001},{"index":515,"txNomeParlamentar":"PEDRO VILELA","vlrDocumento":151181.49},{"index":516,"txNomeParlamentar":"Marcel van Hattem","vlrDocumento":135375.14},{"index":517,"txNomeParlamentar":"Paulo Ganime","vlrDocumento":133724.7100000003},{"index":518,"txNomeParlamentar":"Capit\u00e3o F\u00e1bio Abreu","vlrDocumento":130692.27},{"index":519,"txNomeParlamentar":"Greyce Elias","vlrDocumento":129408.6600000004},{"index":520,"txNomeParlamentar":"Adriana Ventura","vlrDocumento":126384.6799999999},{"index":521,"txNomeParlamentar":"Vinicius Poit","vlrDocumento":125196.74},{"index":522,"txNomeParlamentar":"Elias Vaz","vlrDocumento":120531.67},{"index":523,"txNomeParlamentar":"Luiz Lauro Filho","vlrDocumento":116300.33},{"index":524,"txNomeParlamentar":"LIDERAN\u00c7A DO PSDB","vlrDocumento":111381.56},{"index":525,"txNomeParlamentar":"Gilson Marques","vlrDocumento":103797.56},{"index":526,"txNomeParlamentar":"Ricardo Silva","vlrDocumento":100432.8199999998},{"index":527,"txNomeParlamentar":"Josias Gomes","vlrDocumento":96471.72},{"index":528,"txNomeParlamentar":"PROS","vlrDocumento":95177.26},{"index":529,"txNomeParlamentar":"ANTONIO IMBASSAHY","vlrDocumento":90935.02},{"index":530,"txNomeParlamentar":"Dr. Jo\u00e3o","vlrDocumento":90467.3},{"index":531,"txNomeParlamentar":"PSD","vlrDocumento":85646.55},{"index":532,"txNomeParlamentar":"Paulo Eduardo Martins","vlrDocumento":85522.11},{"index":533,"txNomeParlamentar":"Rubens Pereira J\u00fanior","vlrDocumento":82139.12},{"index":534,"txNomeParlamentar":"Danilo Forte","vlrDocumento":81168.33},{"index":535,"txNomeParlamentar":"Fabiano Tolentino","vlrDocumento":79475.46},{"index":536,"txNomeParlamentar":"Covatti Filho","vlrDocumento":77032.81},{"index":537,"txNomeParlamentar":"SDD","vlrDocumento":75749.97},{"index":538,"txNomeParlamentar":"Merlong Solano","vlrDocumento":75626.94},{"index":539,"txNomeParlamentar":"PODE","vlrDocumento":73595.12},{"index":540,"txNomeParlamentar":"Tadeu Filippelli","vlrDocumento":68762.0},{"index":541,"txNomeParlamentar":"Fernando Borja","vlrDocumento":58434.0900000001},{"index":542,"txNomeParlamentar":"ANDRE MOURA","vlrDocumento":54347.37},{"index":543,"txNomeParlamentar":"LINDOMAR GAR\u00c7ON","vlrDocumento":51166.95},{"index":544,"txNomeParlamentar":"PTB","vlrDocumento":49859.57},{"index":545,"txNomeParlamentar":"Ney Leprevost","vlrDocumento":48255.76},{"index":546,"txNomeParlamentar":"Ricardo Pericar","vlrDocumento":47440.12},{"index":547,"txNomeParlamentar":"ABEL MESQUITA JR.","vlrDocumento":45955.79},{"index":548,"txNomeParlamentar":"ODORICO MONTEIRO","vlrDocumento":44526.01},{"index":549,"txNomeParlamentar":"MACEDO","vlrDocumento":44385.72},{"index":550,"txNomeParlamentar":"C\u00c9SAR HALUM","vlrDocumento":44325.67},{"index":551,"txNomeParlamentar":"CARLOS ANDRADE","vlrDocumento":43787.75},{"index":552,"txNomeParlamentar":"VICTOR MENDES","vlrDocumento":43648.34},{"index":553,"txNomeParlamentar":"SIB\u00c1 MACHADO","vlrDocumento":43095.04},{"index":554,"txNomeParlamentar":"ZECA CAVALCANTI","vlrDocumento":43082.92},{"index":555,"txNomeParlamentar":"JO\u00c3O FERNANDO COUTINHO","vlrDocumento":42659.35},{"index":556,"txNomeParlamentar":"GORETE PEREIRA","vlrDocumento":42420.74},{"index":557,"txNomeParlamentar":"RODRIGO MARTINS","vlrDocumento":42250.8},{"index":558,"txNomeParlamentar":"ADAIL CARNEIRO","vlrDocumento":42249.14},{"index":559,"txNomeParlamentar":"RONALDO NOGUEIRA","vlrDocumento":42240.23},{"index":560,"txNomeParlamentar":"ANT\u00d4NIO J\u00c1COME","vlrDocumento":42117.13},{"index":561,"txNomeParlamentar":"ALBERTO FILHO","vlrDocumento":42105.21},{"index":562,"txNomeParlamentar":"JUNIOR CORINGA","vlrDocumento":42064.4},{"index":563,"txNomeParlamentar":"MARIA HELENA","vlrDocumento":41977.67},{"index":564,"txNomeParlamentar":"RAIMUNDO GOMES DE MATOS","vlrDocumento":41823.62},{"index":565,"txNomeParlamentar":"JOZI ARA\u00daJO","vlrDocumento":41743.87},{"index":566,"txNomeParlamentar":"NILTON CAPIXABA","vlrDocumento":41712.71},{"index":567,"txNomeParlamentar":"JOSU\u00c9 BENGTSON","vlrDocumento":41699.63},{"index":568,"txNomeParlamentar":"PROF. GEDE\u00c3O AMORIM","vlrDocumento":41569.55},{"index":569,"txNomeParlamentar":"VALADARES FILHO","vlrDocumento":41356.22},{"index":570,"txNomeParlamentar":"SIMONE MORGADO","vlrDocumento":41224.05},{"index":571,"txNomeParlamentar":"HISSA ABRAH\u00c3O","vlrDocumento":41103.28},{"index":572,"txNomeParlamentar":"ANDR\u00c9 AMARAL","vlrDocumento":40701.42},{"index":573,"txNomeParlamentar":"SILVIO COSTA","vlrDocumento":40613.61},{"index":574,"txNomeParlamentar":"REM\u00cdDIO MONAI","vlrDocumento":40432.79},{"index":575,"txNomeParlamentar":"JOS\u00c9 REINALDO","vlrDocumento":40357.84},{"index":576,"txNomeParlamentar":"LUIZ CL\u00c1UDIO","vlrDocumento":40308.72},{"index":577,"txNomeParlamentar":"BEBETO","vlrDocumento":40235.96},{"index":578,"txNomeParlamentar":"KAIO MANI\u00c7OBA","vlrDocumento":40168.93},{"index":579,"txNomeParlamentar":"ROBERTO G\u00d3ES","vlrDocumento":40124.27},{"index":580,"txNomeParlamentar":"MARINHA RAUPP","vlrDocumento":40019.18},{"index":581,"txNomeParlamentar":"PP","vlrDocumento":40000.0},{"index":582,"txNomeParlamentar":"ARNALDO JORDY","vlrDocumento":39979.48},{"index":583,"txNomeParlamentar":"JONY MARCOS","vlrDocumento":39973.83},{"index":584,"txNomeParlamentar":"CABU\u00c7U BORGES","vlrDocumento":39955.85},{"index":585,"txNomeParlamentar":"D\u00c9CIO LIMA","vlrDocumento":39951.81},{"index":586,"txNomeParlamentar":"WILSON FILHO","vlrDocumento":39866.11},{"index":587,"txNomeParlamentar":"MARCOS REATEGUI","vlrDocumento":39664.21},{"index":588,"txNomeParlamentar":"Deuzinho Filho","vlrDocumento":39593.17},{"index":589,"txNomeParlamentar":"MARCONDES GADELHA","vlrDocumento":39336.42},{"index":590,"txNomeParlamentar":"JUNIOR MARRECA","vlrDocumento":39327.36},{"index":591,"txNomeParlamentar":"Z\u00c9 GERALDO","vlrDocumento":38981.76},{"index":592,"txNomeParlamentar":"BETINHO GOMES","vlrDocumento":38843.74},{"index":593,"txNomeParlamentar":"JAIME MARTINS","vlrDocumento":38645.68},{"index":594,"txNomeParlamentar":"AVANTE","vlrDocumento":38536.73},{"index":595,"txNomeParlamentar":"Carla Dickson","vlrDocumento":38529.61},{"index":596,"txNomeParlamentar":"JARBAS VASCONCELOS","vlrDocumento":38472.47},{"index":597,"txNomeParlamentar":"BENJAMIN MARANH\u00c3O","vlrDocumento":38421.1},{"index":598,"txNomeParlamentar":"MARCO TEBALDI","vlrDocumento":38350.68},{"index":599,"txNomeParlamentar":"WLADIMIR COSTA","vlrDocumento":38324.59},{"index":600,"txNomeParlamentar":"Sandro Alex","vlrDocumento":38317.83},{"index":601,"txNomeParlamentar":"MENDON\u00c7A FILHO","vlrDocumento":38251.34},{"index":602,"txNomeParlamentar":"BETO MANSUR","vlrDocumento":38242.25},{"index":603,"txNomeParlamentar":"GIVALDO CARIMB\u00c3O","vlrDocumento":38165.41},{"index":604,"txNomeParlamentar":"FELIPE SOUZA","vlrDocumento":38164.31},{"index":605,"txNomeParlamentar":"CELSO JACOB","vlrDocumento":38036.68},{"index":606,"txNomeParlamentar":"LIDMIN","vlrDocumento":37820.34},{"index":607,"txNomeParlamentar":"FERNANDO TORRES","vlrDocumento":37818.82},{"index":608,"txNomeParlamentar":"Paulo Foletto","vlrDocumento":37764.71},{"index":609,"txNomeParlamentar":"WALNEY ROCHA","vlrDocumento":37704.82},{"index":610,"txNomeParlamentar":"JOS\u00c9 OT\u00c1VIO GERMANO","vlrDocumento":37582.41},{"index":611,"txNomeParlamentar":"ADALBERTO CAVALCANTI","vlrDocumento":37422.25},{"index":612,"txNomeParlamentar":"INDIO DA COSTA","vlrDocumento":37342.4},{"index":613,"txNomeParlamentar":"JOSI NUNES","vlrDocumento":37308.87},{"index":614,"txNomeParlamentar":"JOS\u00c9 CARLOS ALELUIA","vlrDocumento":37291.39},{"index":615,"txNomeParlamentar":"JORGE TADEU MUDALEN","vlrDocumento":37107.27},{"index":616,"txNomeParlamentar":"HEULER CRUVINEL","vlrDocumento":37073.58},{"index":617,"txNomeParlamentar":"ZECA DO PT","vlrDocumento":37005.92},{"index":618,"txNomeParlamentar":"BENITO GAMA","vlrDocumento":36907.09},{"index":619,"txNomeParlamentar":"CORONEL BITTENCOURT","vlrDocumento":36900.1},{"index":620,"txNomeParlamentar":"CHICO LOPES","vlrDocumento":36874.45},{"index":621,"txNomeParlamentar":"NELSON MARQUEZELLI","vlrDocumento":36856.27},{"index":622,"txNomeParlamentar":"RENATO ANDRADE","vlrDocumento":36767.64},{"index":623,"txNomeParlamentar":"ANTONIO BULH\u00d5ES","vlrDocumento":36454.02},{"index":624,"txNomeParlamentar":"MISSION\u00c1RIO JOS\u00c9 OLIMPIO","vlrDocumento":36327.45},{"index":625,"txNomeParlamentar":"JULI\u00c3O AMIN","vlrDocumento":36308.25},{"index":626,"txNomeParlamentar":"NELSON MEURER","vlrDocumento":36298.4},{"index":627,"txNomeParlamentar":"ERIVELTON SANTANA","vlrDocumento":36238.79},{"index":628,"txNomeParlamentar":"ADELMO CARNEIRO LE\u00c3O","vlrDocumento":36109.41},{"index":629,"txNomeParlamentar":"VICENTE CANDIDO","vlrDocumento":36049.42},{"index":630,"txNomeParlamentar":"PAULO FEIJ\u00d3","vlrDocumento":35949.82},{"index":631,"txNomeParlamentar":"CELSO PANSERA","vlrDocumento":35911.97},{"index":632,"txNomeParlamentar":"DELEGADO FRANCISCHINI","vlrDocumento":35903.78},{"index":633,"txNomeParlamentar":"L\u00c1ZARO BOTELHO","vlrDocumento":35861.78},{"index":634,"txNomeParlamentar":"FRANCISCO FLORIANO","vlrDocumento":35806.05},{"index":635,"txNomeParlamentar":"BRUNO ARA\u00daJO","vlrDocumento":35784.06},{"index":636,"txNomeParlamentar":"GIUSEPPE VECCI","vlrDocumento":35773.1},{"index":637,"txNomeParlamentar":"LUIZ CARLOS RAMOS","vlrDocumento":35744.71},{"index":638,"txNomeParlamentar":"NILSON LEIT\u00c3O","vlrDocumento":35538.06},{"index":639,"txNomeParlamentar":"CAJAR NARDES","vlrDocumento":35379.1},{"index":640,"txNomeParlamentar":"LUIZ FERNANDO FARIA","vlrDocumento":35324.17},{"index":641,"txNomeParlamentar":"ASSIS DO COUTO","vlrDocumento":35323.57},{"index":642,"txNomeParlamentar":"MARCUS PESTANA","vlrDocumento":35247.35},{"index":643,"txNomeParlamentar":"SANDES J\u00daNIOR","vlrDocumento":35020.26},{"index":644,"txNomeParlamentar":"MARCELO AGUIAR","vlrDocumento":34922.52},{"index":645,"txNomeParlamentar":"ZENAIDE MAIA","vlrDocumento":34897.46},{"index":646,"txNomeParlamentar":"MARCO MAIA","vlrDocumento":34890.23},{"index":647,"txNomeParlamentar":"JOS\u00c9 MENTOR","vlrDocumento":34804.66},{"index":648,"txNomeParlamentar":"MARCOS ABR\u00c3O","vlrDocumento":34567.14},{"index":649,"txNomeParlamentar":"JANETE CAPIBERIBE","vlrDocumento":34530.32},{"index":650,"txNomeParlamentar":"CAIO NARCIO","vlrDocumento":34514.29},{"index":651,"txNomeParlamentar":"ALEXANDRE VALLE","vlrDocumento":34481.48},{"index":652,"txNomeParlamentar":"DELEGADO EDSON MOREIRA","vlrDocumento":34219.17},{"index":653,"txNomeParlamentar":"RAQUEL MUNIZ","vlrDocumento":34050.45},{"index":654,"txNomeParlamentar":"ROBERTO SALES","vlrDocumento":34037.05},{"index":655,"txNomeParlamentar":"ELIZEU DIONIZIO","vlrDocumento":33858.76},{"index":656,"txNomeParlamentar":"PROFESSOR VICT\u00d3RIO GALLI","vlrDocumento":33840.09},{"index":657,"txNomeParlamentar":"TIA ERON","vlrDocumento":33833.28},{"index":658,"txNomeParlamentar":"EZEQUIEL TEIXEIRA","vlrDocumento":33728.91},{"index":659,"txNomeParlamentar":"DANIEL VILELA","vlrDocumento":33548.1},{"index":660,"txNomeParlamentar":"EDMAR ARRUDA","vlrDocumento":33489.06},{"index":661,"txNomeParlamentar":"OSMAR SERRAGLIO","vlrDocumento":33415.34},{"index":662,"txNomeParlamentar":"MARINALDO ROSENDO","vlrDocumento":33387.46},{"index":663,"txNomeParlamentar":"DELEY","vlrDocumento":32992.48},{"index":664,"txNomeParlamentar":"PEDRO FERNANDES","vlrDocumento":32824.29},{"index":665,"txNomeParlamentar":"CRISTIANE BRASIL","vlrDocumento":32797.24},{"index":666,"txNomeParlamentar":"MAJOR OLIMPIO","vlrDocumento":32718.06},{"index":667,"txNomeParlamentar":"CARLOS MELLES","vlrDocumento":32589.24},{"index":668,"txNomeParlamentar":"LUIZ COUTO","vlrDocumento":32379.44},{"index":669,"txNomeParlamentar":"CAETANO","vlrDocumento":32338.62},{"index":670,"txNomeParlamentar":"J\u00d4 MORAES","vlrDocumento":32296.86},{"index":671,"txNomeParlamentar":"MARCOS ROG\u00c9RIO","vlrDocumento":32091.14},{"index":672,"txNomeParlamentar":"AROLDE DE OLIVEIRA","vlrDocumento":32026.46},{"index":673,"txNomeParlamentar":"OSMAR BERTOLDI","vlrDocumento":31874.58},{"index":674,"txNomeParlamentar":"LUANA COSTA","vlrDocumento":31846.02},{"index":675,"txNomeParlamentar":"LAUDIVIO CARVALHO","vlrDocumento":31800.17},{"index":676,"txNomeParlamentar":"IRM\u00c3O LAZARO","vlrDocumento":31741.25},{"index":677,"txNomeParlamentar":"FLORIANO PESARO","vlrDocumento":31626.84},{"index":678,"txNomeParlamentar":"LAERTE BESSA","vlrDocumento":31416.75},{"index":679,"txNomeParlamentar":"HER\u00c1CLITO FORTES","vlrDocumento":31405.69},{"index":680,"txNomeParlamentar":"WILSON BESERRA","vlrDocumento":31336.22},{"index":681,"txNomeParlamentar":"ROG\u00c9RIO ROSSO","vlrDocumento":31136.65},{"index":682,"txNomeParlamentar":"IZALCI LUCAS","vlrDocumento":31064.6},{"index":683,"txNomeParlamentar":"JOSE ST\u00c9DILE","vlrDocumento":30788.2},{"index":684,"txNomeParlamentar":"MARCOS SOARES","vlrDocumento":30767.91},{"index":685,"txNomeParlamentar":"ALBERTO FRAGA","vlrDocumento":30643.56},{"index":686,"txNomeParlamentar":"LAURA CARNEIRO","vlrDocumento":30595.67},{"index":687,"txNomeParlamentar":"SIM\u00c3O SESSIM","vlrDocumento":30304.57},{"index":688,"txNomeParlamentar":"CARLOS MANATO","vlrDocumento":30139.37},{"index":689,"txNomeParlamentar":"WADIH DAMOUS","vlrDocumento":29864.93},{"index":690,"txNomeParlamentar":"Tiago Mitraud","vlrDocumento":29855.98},{"index":691,"txNomeParlamentar":"CIDADANIA","vlrDocumento":29514.93},{"index":692,"txNomeParlamentar":"MARCO ANT\u00d4NIO CABRAL","vlrDocumento":29498.85},{"index":693,"txNomeParlamentar":"AELTON FREITAS","vlrDocumento":29050.56},{"index":694,"txNomeParlamentar":"ADILTON SACHETTI","vlrDocumento":28935.71},{"index":695,"txNomeParlamentar":"JUNJI ABE","vlrDocumento":28746.15},{"index":696,"txNomeParlamentar":"LEONARDO PICCIANI","vlrDocumento":28711.0},{"index":697,"txNomeParlamentar":"JOS\u00c9 CARLOS ARA\u00daJO","vlrDocumento":28686.9},{"index":698,"txNomeParlamentar":"ANTONIO BALHMANN","vlrDocumento":28612.19},{"index":699,"txNomeParlamentar":"ELIZIANE GAMA","vlrDocumento":28590.06},{"index":700,"txNomeParlamentar":"JOVAIR ARANTES","vlrDocumento":28447.1},{"index":701,"txNomeParlamentar":"ALFREDO KAEFER","vlrDocumento":28366.01},{"index":702,"txNomeParlamentar":"MARCELO CASTRO","vlrDocumento":27862.38},{"index":703,"txNomeParlamentar":"WALTER IHOSHI","vlrDocumento":27833.73},{"index":704,"txNomeParlamentar":"FREIRE J\u00daNIOR","vlrDocumento":27582.27},{"index":705,"txNomeParlamentar":"MARFIZA GALV\u00c3O","vlrDocumento":27190.63},{"index":706,"txNomeParlamentar":"BETO SALAME","vlrDocumento":26961.15},{"index":707,"txNomeParlamentar":"MIGUEL CORR\u00caA","vlrDocumento":26933.85},{"index":708,"txNomeParlamentar":"EVANDRO GUSSI","vlrDocumento":26883.33},{"index":709,"txNomeParlamentar":"MILTON MONTI","vlrDocumento":26851.66},{"index":710,"txNomeParlamentar":"WEVERTON ROCHA","vlrDocumento":26683.51},{"index":711,"txNomeParlamentar":"BRUNNY","vlrDocumento":26508.87},{"index":712,"txNomeParlamentar":"DEM","vlrDocumento":26444.59},{"index":713,"txNomeParlamentar":"VALDIR COLATTO","vlrDocumento":25682.23},{"index":714,"txNomeParlamentar":"VALMIR PRASCIDELLI","vlrDocumento":25512.12},{"index":715,"txNomeParlamentar":"MARA GABRILLI","vlrDocumento":25497.12},{"index":716,"txNomeParlamentar":"VICENTE ARRUDA","vlrDocumento":25452.9},{"index":717,"txNomeParlamentar":"CABO SABINO","vlrDocumento":24793.92},{"index":718,"txNomeParlamentar":"SILVIO TORRES","vlrDocumento":24652.01},{"index":719,"txNomeParlamentar":"LEONARDO QUINT\u00c3O","vlrDocumento":24481.48},{"index":720,"txNomeParlamentar":"MAUR\u00cdCIO QUINTELLA LESSA","vlrDocumento":24471.55},{"index":721,"txNomeParlamentar":"GEORGE HILTON","vlrDocumento":24330.28},{"index":722,"txNomeParlamentar":"ALFREDO NASCIMENTO","vlrDocumento":24264.38},{"index":723,"txNomeParlamentar":"RONALDO LESSA","vlrDocumento":24157.33},{"index":724,"txNomeParlamentar":"ROSSONI","vlrDocumento":24105.46},{"index":725,"txNomeParlamentar":"CARLA STEPHANINI","vlrDocumento":23504.63},{"index":726,"txNomeParlamentar":"DR. JORGE SILVA","vlrDocumento":23271.58},{"index":727,"txNomeParlamentar":"RONALDO FONSECA","vlrDocumento":23265.3},{"index":728,"txNomeParlamentar":"JO\u00c3O PAULO PAPA","vlrDocumento":23253.93},{"index":729,"txNomeParlamentar":"RONALDO BENEDET","vlrDocumento":22968.73},{"index":730,"txNomeParlamentar":"GIVALDO VIEIRA","vlrDocumento":22725.42},{"index":731,"txNomeParlamentar":"J\u00daLIA MARINHO","vlrDocumento":22592.27},{"index":732,"txNomeParlamentar":"MARCELO SQUASSONI","vlrDocumento":22285.92},{"index":733,"txNomeParlamentar":"ANA PERUGINI","vlrDocumento":22257.19},{"index":734,"txNomeParlamentar":"ALEX CANZIANI","vlrDocumento":22228.37},{"index":735,"txNomeParlamentar":"LUIS CARLOS HEINZE","vlrDocumento":22131.65},{"index":736,"txNomeParlamentar":"ADELSON BARRETO","vlrDocumento":21776.02},{"index":737,"txNomeParlamentar":"CABO DACIOLO","vlrDocumento":21566.31},{"index":738,"txNomeParlamentar":"VENEZIANO VITAL DO R\u00caGO","vlrDocumento":21101.92},{"index":739,"txNomeParlamentar":"PAUDERNEY AVELINO","vlrDocumento":20919.57},{"index":740,"txNomeParlamentar":"MARCUS VICENTE","vlrDocumento":20771.6},{"index":741,"txNomeParlamentar":"RODRIGO PACHECO","vlrDocumento":20606.97},{"index":742,"txNomeParlamentar":"TAKAYAMA","vlrDocumento":20552.0},{"index":743,"txNomeParlamentar":"LUIZ CARLOS HAULY","vlrDocumento":20511.71},{"index":744,"txNomeParlamentar":"DILCEU SPERAFICO","vlrDocumento":20255.37},{"index":745,"txNomeParlamentar":"RICARDO TRIPOLI","vlrDocumento":19692.37},{"index":746,"txNomeParlamentar":"JO\u00c3O DERLY","vlrDocumento":19297.43},{"index":747,"txNomeParlamentar":"ANGELIM","vlrDocumento":19225.7},{"index":748,"txNomeParlamentar":"JULIO LOPES","vlrDocumento":18804.26},{"index":749,"txNomeParlamentar":"GOULART","vlrDocumento":18748.36},{"index":750,"txNomeParlamentar":"SARAIVA FELIPE","vlrDocumento":18459.14},{"index":751,"txNomeParlamentar":"S\u00c1GUAS MORAES","vlrDocumento":18181.46},{"index":752,"txNomeParlamentar":"AUGUSTO CARVALHO","vlrDocumento":18150.44},{"index":753,"txNomeParlamentar":"LEO DE BRITO","vlrDocumento":18122.92},{"index":754,"txNomeParlamentar":"JO\u00c3O ARRUDA","vlrDocumento":17930.87},{"index":755,"txNomeParlamentar":"LELO COIMBRA","vlrDocumento":17867.19},{"index":756,"txNomeParlamentar":"S\u00c9RGIO REIS","vlrDocumento":17759.72},{"index":757,"txNomeParlamentar":"PEPE VARGAS","vlrDocumento":17250.49},{"index":758,"txNomeParlamentar":"MARCOS MONTES","vlrDocumento":17202.94},{"index":759,"txNomeParlamentar":"NOVO","vlrDocumento":16452.5},{"index":760,"txNomeParlamentar":"ANTONIO CARLOS MENDES THAME","vlrDocumento":16253.04},{"index":761,"txNomeParlamentar":"ESPERIDI\u00c3O AMIN","vlrDocumento":16221.2},{"index":762,"txNomeParlamentar":"MARCELO DELAROLI","vlrDocumento":16132.71},{"index":763,"txNomeParlamentar":"GUSTAVO MITRE","vlrDocumento":16012.91},{"index":764,"txNomeParlamentar":"LUIZ S\u00c9RGIO","vlrDocumento":15540.83},{"index":765,"txNomeParlamentar":"LOBBE NETO","vlrDocumento":15425.41},{"index":766,"txNomeParlamentar":"JO\u00c3O RODRIGUES","vlrDocumento":15066.99},{"index":767,"txNomeParlamentar":"MARCELO MATOS","vlrDocumento":15058.07},{"index":768,"txNomeParlamentar":"JO\u00c3O PAULO KLEIN\u00dcBING","vlrDocumento":15035.94},{"index":769,"txNomeParlamentar":"C\u00cdCERO ALMEIDA","vlrDocumento":14921.65},{"index":770,"txNomeParlamentar":"C\u00c9SAR MESSIAS","vlrDocumento":14836.39},{"index":771,"txNomeParlamentar":"GIOVANNI QUEIROZ","vlrDocumento":14475.32},{"index":772,"txNomeParlamentar":"CESAR SOUZA","vlrDocumento":14380.07},{"index":773,"txNomeParlamentar":"MAURO MARIANI","vlrDocumento":14360.99},{"index":774,"txNomeParlamentar":"ROBERTO BRITTO","vlrDocumento":13494.58},{"index":775,"txNomeParlamentar":"TONINHO PINHEIRO","vlrDocumento":13302.41},{"index":776,"txNomeParlamentar":"YEDA CRUSIUS","vlrDocumento":13213.32},{"index":777,"txNomeParlamentar":"PEDRO CHAVES","vlrDocumento":13060.31},{"index":778,"txNomeParlamentar":"JORGINHO MELLO","vlrDocumento":13053.38},{"index":779,"txNomeParlamentar":"CONCEI\u00c7\u00c3O SAMPAIO","vlrDocumento":12805.01},{"index":780,"txNomeParlamentar":"FABIO GARCIA","vlrDocumento":12594.31},{"index":781,"txNomeParlamentar":"THIAGO PEIXOTO","vlrDocumento":12391.46},{"index":782,"txNomeParlamentar":"D\u00c2MINA PEREIRA","vlrDocumento":12248.62},{"index":783,"txNomeParlamentar":"GABRIEL GUIMAR\u00c3ES","vlrDocumento":12093.28},{"index":784,"txNomeParlamentar":"Z\u00c9 AUGUSTO NALIN","vlrDocumento":11411.23},{"index":785,"txNomeParlamentar":"LID.GOV-CD","vlrDocumento":11321.43},{"index":786,"txNomeParlamentar":"JORGE C\u00d4RTE REAL","vlrDocumento":10681.98},{"index":787,"txNomeParlamentar":"ROG\u00c9RIO MARINHO","vlrDocumento":9971.22},{"index":788,"txNomeParlamentar":"BONIF\u00c1CIO DE ANDRADA","vlrDocumento":9364.38},{"index":789,"txNomeParlamentar":"TENENTE L\u00daCIO","vlrDocumento":8906.58},{"index":790,"txNomeParlamentar":"JUTAHY JUNIOR","vlrDocumento":8800.26},{"index":791,"txNomeParlamentar":"Simpl\u00edcio Ara\u00fajo","vlrDocumento":8784.9},{"index":792,"txNomeParlamentar":"KEIKO OTA","vlrDocumento":8675.28},{"index":793,"txNomeParlamentar":"FLAVINHO","vlrDocumento":8588.55},{"index":794,"txNomeParlamentar":"SERGIO ZVEITER","vlrDocumento":8573.31},{"index":795,"txNomeParlamentar":"WALDIR MARANH\u00c3O","vlrDocumento":8452.21},{"index":796,"txNomeParlamentar":"S\u00c9RGIO MORAES","vlrDocumento":8374.77},{"index":797,"txNomeParlamentar":"LUCIO VIEIRA LIMA","vlrDocumento":8361.76},{"index":798,"txNomeParlamentar":"JO\u00c3O GUALBERTO","vlrDocumento":7979.7},{"index":799,"txNomeParlamentar":"FELIPE MAIA","vlrDocumento":7133.0},{"index":800,"txNomeParlamentar":"JEAN WYLLYS","vlrDocumento":7090.02},{"index":801,"txNomeParlamentar":"VITOR VALIM","vlrDocumento":6815.3},{"index":802,"txNomeParlamentar":"WASHINGTON CORA\u00c7\u00c3O VALENTE","vlrDocumento":6160.47},{"index":803,"txNomeParlamentar":"ROBERTO BALESTRA","vlrDocumento":5929.64},{"index":804,"txNomeParlamentar":"FRANCISCO CHAPADINHA","vlrDocumento":5082.13},{"index":805,"txNomeParlamentar":"PSOL","vlrDocumento":4841.0},{"index":806,"txNomeParlamentar":"F\u00c1BIO SOUSA","vlrDocumento":4686.41},{"index":807,"txNomeParlamentar":"ARNALDO FARIA DE S\u00c1","vlrDocumento":4264.72},{"index":808,"txNomeParlamentar":"CHICO ALENCAR","vlrDocumento":4116.14},{"index":809,"txNomeParlamentar":"Marcelo \u00c1lvaro Ant\u00f4nio","vlrDocumento":2766.48},{"index":810,"txNomeParlamentar":"OTAVIO LEITE","vlrDocumento":2303.42},{"index":811,"txNomeParlamentar":"R\u00d4NEY NEMER","vlrDocumento":2182.98},{"index":812,"txNomeParlamentar":"JORGE BOEIRA","vlrDocumento":887.37},{"index":813,"txNomeParlamentar":"LEOPOLDO MEYER","vlrDocumento":769.1},{"index":814,"txNomeParlamentar":"EZEQUIEL FONSECA","vlrDocumento":633.3},{"index":815,"txNomeParlamentar":"MIRO TEIXEIRA","vlrDocumento":509.67},{"index":816,"txNomeParlamentar":"RENATO MOLLING","vlrDocumento":472.32},{"index":817,"txNomeParlamentar":"ANDRES SANCHEZ","vlrDocumento":110.83},{"index":818,"txNomeParlamentar":"RENZO BRAZ","vlrDocumento":102.71},{"index":819,"txNomeParlamentar":"Tereza Cristina","vlrDocumento":49.49},{"index":820,"txNomeParlamentar":"Onyx Lorenzoni","vlrDocumento":46.86},{"index":821,"txNomeParlamentar":"ROCHA","vlrDocumento":2.53},{"index":822,"txNomeParlamentar":"Geraldo Resende","vlrDocumento":1.4},{"index":823,"txNomeParlamentar":"SARNEY FILHO","vlrDocumento":1.25},{"index":824,"txNomeParlamentar":"MANDETTA","vlrDocumento":0.6},{"index":825,"txNomeParlamentar":"LUCIANA SANTOS","vlrDocumento":0.49},{"index":826,"txNomeParlamentar":"FELIPE BORNIER","vlrDocumento":-1675.06}]